共產黨最叻人民鬥人民 比卡超咩鬥黃呀而家

慎防建制文革式人民鬥人民文宣毒招

你老母成班弱智仔都冇發現 而家共產黨啊方向都轉曬
上年呀幾撚多五毛
而家一條毛都搵唔到啦
全部人民鬥人民! 黃鬥黃

好撚心你哋班旁觀者咪撚柯南上身
有人聲稱"爆料"
屌你哋班旁觀者有一窩蜂衝去討論 玩狼人殺咩而家
又唔係第一身喺度帶晒風向

唔係叫你哋盲目支持
真心唔撚知就唔好中二病柯南上身9UP 幾下
風向就係咁帶出嚟

結論:
自己唔係第一身唔知道事情嘅真相 唔好亂出聲
如果幫手帶錯曬啲風向
狼人勝利遊戲結束

支那最鐘意拉一派打一派

PUSH

共產黨最開心

推